下個月頭飲野面試，有咩注意

應該係final round,
做緊reference check但係未傾terms

金融行業，有咩要注意

咩係飲野